入黎講下你地點樣識另一半

如題

誤打誤撞

有無details 例如咩events or 咩情況下識

inherent

朋友搭朋友+打機

冇另一半

Tinder

老母介紹

大學玩活動識

我都冇

我都無

一出世 有一對

飛機上

無呀 屌你老母

frd搭frd搭frd再搭frd

左右手一出世到而家

差不多日日返工搭地鐵都見到佢，膽粗粗問佢可唔可以交個朋友

IG

高中識

點解冇人答連登

中學同學

叫雞

tinder x2